屌，無飲筒

我屌你老母臭閪
都唔知班環保撚做乜柒！！
飲椰果巨峰無飲筒 飲雜果賓治無飲筒 飲紅豆冰無飲筒 就黎飲珍珠奶茶都無飲筒！
咁啲果肉 紅豆點食呀？用手？第三世界國家呀？
我係咪下次要帶飯盒裝椰果？
你話可以用匙，潷乜春呀，成杯冰，潷冰洋？
邊個環保撚仲話好有意義，我成盆椰果紅豆倒落你個頭，再叫你用手食！

無咪無囉，小小野嘈生哂

屌你老母死環膠

巴打你尾2個句最尾個度打錯字

失手

環保撚two girls one cup 咁飲思樂冰？